如果立法會選舉押後一年，我地可唔可以押後一年先返office?

危險到票都唔投得
食肆應該停一年堂食
公共交通應該停一年
全香港應該一年唔返office
街市一年唔開

以上日日做既話
一定危險過投一次票

一年冇人工啫

唔押後返工樓主死全家